約左女神睇戲 半lI've

好撚淆底
有咩方法令佢對我印象加分

帶多件外套是常識吧

Agger

帶左

等緊 緊張

睇咩

Guardian of the galaxy 2

紙巾

帶定枕頭 悶到訓著 笑位又唔好笑

你笑點高

做行入去先個個 先坐個角度差啲既位
讓佢坐個靚位

樓主是咪俾人放左飛機?

成功

得左米？

Ching我冇比人放飛機
女神最後一分鐘衝過黎
我成功比左件外套女神免得佢冷親對42吋長腿
最後 我成功拖到女神手 佢都主動翹我手
對唔住各位 因為太high冇影底相
下次補番 不過要記住我

我會睇隔離坐左男定女再決定坐咩位
反正兩個相連位都唔會差太遠姐其實

這些機會

btw努力

二人獨霸一行